埋大主力開勞工科，結果一下子就被取代了

東大！

想轉學校